NOW新聞：澳洲因應國安法實施 呼籲國民不要前往香港！

講明考慮有否必要留港

支持驚甴捉拿澳洲人先
不要讓澳洲人跑掉

全世界一齊呼籲啦

撤僑

yes sir

香港有幾多人有澳籍?

The new national security legislation for Hong Kong could be interpreted broadly. Under the law, you could be deported or face possible transfer to mainland China for prosecution under mainland law. The full extent of the law and how it will be applied is not yet clear. You may be at increased risk of detention on vaguely defined national security grounds. You could break the law without intending to. If you’re concerned about the new law, reconsider your need to remain in Hong Kong.

~100,000 包埋expat

澳洲針對港區國安法提醒國民在香港遭拘押風險或上升

澳洲聯邦政府更新對香港旅遊建議，指因為《港區國安法》實施，前往香港遭拘押的風險可能上升，呼籲國民重新考慮要否繼續行程。聲明又指，在《港區國安法》下，國民可能被移送至內地，以內地法律被起訴，又說在無意圖的情況下，亦可能違反《港區國安法》。

原文網址：

澳洲

篤航：NMSL

呢d先係真做野，其他國家跟著做

香港很危險！

保險係咪佢地唔包架

要走好走啦
唔好當我哋香港班義和團流!

push

曾幾何幾，香港係最安全既地市，宜家變到要撤僑，中蟈又嬴

山西政協呢？返山西定澳洲好？

多謝人唔好得口講

Hong Kong Watch 籌左幾日得1000個人捐左錢？續左BNO嘅人都唔止1000人啦。香港人唔該做返啲嘢啦

樓主PIN pls

習帝玩太大

已經玩到全球式歸邊

Your name so sad

加國，英，美都未宣布

要走就快d走，好行夾唔送
犯我中華者雖軟必豬

鎖國

去香港仲危險過去中國大陸

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #國際戰線 #五眼聯盟 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #Twitter

潘頓

戰狼外交

我估紐西蘭最多都係跟澳洲咁做

咁佢呢？

啱呀屌

累領導輸錢，唔係顛覆政權係乜嘢？

太公文滙白粉報成日講嘅衰過敍利亞終於發生

楊焗腸個仔點？

講得好恐怖！
不過我估啲澳洲人知道，都唔會個個走。